搭車聽到隔離𡃁仔話要寄信去黑警屋企>_<

個𡃁仔話老豆搵仔谷起到好多黑警地址、家人資料
話要將啲黑警叫雞sd j圖嘅圖寄去俾佢屋企人
我聽到就即刻好驚好驚黑警們嘅感情生活大亂，個個都被離婚被分手
大家記住唔好寄呢啲野拆散人地頭家呀！
個𡃁仔仲話！最好起埋女家屋企地址，話俾伯父伯母知自己個女戴帽！
阿𡃁仔好陰毒！所以小妹決定上來同大家講佢嘅惡計！希望大家唔好效法！！！

千其唔好！

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

打倒惡勢力！！！

冇圖你你話個黑警冇J都得㗎啦
我意思個黑警啲圖

ok wor
當然我唔會咁做啦

警察處境好危險呀，擔心！！

我都唔會！

我地點會出賣警察？從來都只有盧偉聰林鄭佢地出賣警察同香港市民

屌 係呢條link呀

屬於關蛇

好驚有人貼佢J圖出街而家d人乜都做得出架！！！

屌你嚇撚死響office呀屌你老味

有冇睇熱門架

我比人嚇完你地都要呀

有冇射埋出黎

個𡃁仔同佢朋友講，成封信要小心d整，唔好喺自己屋企附近寄同埋要掉落郵筒寄，諗好曬點做。

射到通地係

冇呀乜野呢

已婚警察關俊明 用wechat send J圖食女

蘇sir你老婆知唔知你走去叫雞啊？

好擔心！！！！

屌，do you marry me ching?

Yesi do